如果有廢老話PLA入香港屠城，大家係咪做散水撚離開香港啦？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

走la
保住條命打冷戰